數碼暴龍大冒險：最後的進化·羈絆

google雲盤：

未得

down唔到？

影片未得

直接下載 都唔得？

太多人dl

介唔介意另外分享比我

你要用咩方式分享俾你？

留名自己係屋企喊多次

諗諗

一就我上傳個bt種子上來？

點樣就咁

好！

BT種子：

好慢

無計，你又搶唔到 google down位。唯有你自己下載

大佬用Chrome直頭冇得down單一個2.4GB檔案啦

我都係用chrome 成日google down幾GB既野。
無問題啊。

你點右上角 有個下載箭嘴 入去就down到

down緊 好快

大佬"make a copy"落自己drive之後先down, 咁就唔使同其他人爭bandwidth

加星號,建立副本

呢啲「開心版」就收埋自己睇啦
兒登好多心智唔成熟嘅細蚊仔就咪教壞人

出到黎社會先接受會隨時受唔住就88啦
而加早D接受仲好啦

想重溫好耐